我正式宣佈全部左膠都係鬼

左膠仆街啦

手足俾你地害到去新屋嶺被人強姦同殺害

你地就係兇手啊屌你老母左膠

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

我係鬼我都做左膠啦

根本左膠都係鬼，不停引到手足被捕

左膠全部都係狗派嚟嘅鬼

推

我覺得左膠都打埋之前,要係度講清楚
屌你老母,而家係手足還拖
我地係唔會主動攻擊途人,只有藍絲同黑警先會郁手打人先
所以,手足做野唔好阻撚住,唔係連你都打埋就無人想

左膠永遠都唔係同路人

荃灣黑夜 要前線放藍衫走
結果同一班藍衫轉頭斬斷其他手足手筋腳筋攪到個手足殘廢 同有手足比人爆頭
到今日岩岩機場 逼手足放個用磚頭爆手足頭既藍絲走

重有依2個月好多單左膠死攬傷人者
根本班撚樣只係為光環 欺善怕惡
對住黑社會就淆底唔敢阻黑社會斬人
對住自己手足 知手足唔會打佢地
就大大力阻手足還拖 同講廢話訓前線話
話會扣幾多分 會失民意

左膠再阻手足，打柒埋佢

香港人新精神：打狗救人

左膠就係鬼
成日話捉鬼

何式凝條仆街已經係最佳例子

不要說 「 左膠 」

試着說 「 藍絲臥底 」

阻人嗰啲藍絲扮架，支持送中，支持警察架